狗屋撚狗好過癮

各位畀警察捉咗返去協助調查嘅，真係唔使咁驚。
讀熟自己應有權益，鬧爆香港警察， 他們沒有辦法。

我冇野講 我要搵律師 電話唔解鎖 唔簽任何文件

柒到

唔好再比班狗嚇窒 唔好咁傻呀記住佢地冇一個係好人

另外有段係馬路屌鳩啲狗，可以搵到出黎嗎？

睇佢撚係撚得好開心 但係依條前黑警都係醉駕靠賴死拖時間先走得甩
根本做得警察無一個好人
69未遊行之前個單擲汽油彈
仲有狗專登上黎開post話乜野內部消息post哂依條友D個人資料出黎報仇 小器到
件事話緊俾我地聽識法例好過同講乜野人情 又咩唔係全部狗都係黑
依家班狗無性架喇

呢段都精彩
仲有段訓係地，望住d交通警係咁屌果段?

我搵到啦，原來拉落去就係

屌你自己禁佢個名搵相薄啦

留名學野

屌你咪屌你 洗唔洗whatsapp通知你？

搵到啦正
呢個高手望落好似好有貨成日去旅行同買名牌

PGO係咩

Police General Orders

警隊通例 好似

我無嘢講
我要律師
我唔解鎖
我要警戒備份
我要食飯
我要睇醫生

Alan Wong同警犬一樣垃圾